點解每次叫D 髮型師修少少, 佢就同你剷哂佢?

聽左修淨少少

你有你講，佢有佢剪

我已經好大聲咁話, 唔洗咁短

師兄係咪你個頭太柒呀？拒以為剷哂你就唔會再柒，心甘情願比番少少貼士拒

我淨係想唔好太短姐 點解會咁對我

見你又毒又柒咪同你剪個柒頭囉，仲問

修少少剪黎做乜